女子聲稱向聯合國提覆核 申暫緩補選游梁議席

女子聲稱向聯合國提覆核 申暫緩補選游梁議席

東網
12月6日週三下午6:22

【東網專訊】青年新政游蕙禎及梁頌恆因在立法會就職宣誓時「辱華」而被取消議員資格，政府已刊憲安排在明年3月11日補選填補出現的空虛，但有市民聲稱已就兩人被取消資格向歐洲人權法庭及聯合國人權理事會提請覆核，認為選舉管理委員會在相關法律程序未完結期間安排補選屬違法，更於今日(6日)入稟高院提請司法覆核，要求法庭下令選管會暫緩補選游、梁二人出缺的議席。
滙豐交稅「萬應錢」
Sponsored HSBC

早前有報道指，梁頌恆父親的有一位名為梁潔卿的姊妹。她的名字剛好與申請人，記者致電向申請人查詢時，問及申請人是否梁頌恆的親戚，申請人強調這是私隱問題，只是回答：「唔承認亦唔否認。」在入稟狀中自稱，申請人自稱是梁頌恆大部分選民的代表，以及游蕙禎部分選民的代表，她把選管會列作答辯人，又把游梁二人列為相關利害人士。

申請人指稱，終審法院拒絕向游、梁二人就宣誓案批出上訴許可後，她已向歐洲人權法庭及聯合國人權理事會就終院判決提出覆核，由於法律程序仍在進行當中，據《立法會條例》第36條(1)(e)(ii)，法庭應頒令選管會暫緩游梁二人出缺議席的補選安排。

太勁
點諗到

又係關兄
地鼠又再出黎

點呀五毛

應該要立即立法23條
我第一個拍手掌
要禁止你地講毒言論

應該要隊冧你冚家

即刻拉曬講毒人士

你地影響中國香港繁榮的發展

push

中國先係打壓香港元兇

點解香港啲立法會議員諗唔到
公民黨呢

呀
你地個咩黃台x
唔係好叻既咩
做咩要走佬
咩無畏無懼
笑死人咩

而家走咗去歐洲搞大件事重好

五毛咁撚緊張做乜？

又話抗爭又話冇底線
你咁樣抗咩爭呀

追擊關兄
中國人有責

死撚返大陸啦，仆街

收皮啦你
係到阻住香港法展
有破壞冇建設

有暖氣未呀低端五毛

好肉酸
你班中國人

一定要清理你班香港低端人口

咪覆5毛得唔撚得
我以後block撚埋覆5毛果堆人
應該都係5毛黎

單機啦
呢到係中國香港
我地每一個都係中國人

滙豐交稅「萬應錢」
Sponsored HSBC

女漢子 受小弟一拜

戇鳩西

分庄閒啦

識玩
咁先有花生食㗎嘛

你老母聖誕生cancer我第一個拍手掌

笑撚死
大大聲話自己支那豚
你老母第時泉下有知真係傷心死佢

搞大佢

但支那喺UN有否決權

但要當住全世界面前否決

推遲補選，建制最開心。成本議事規則重寫都得。

其實重唔重寫，泛民依家都已經起唔到監察政府既作用啦
而且分分鐘人地係你補選完之前已經改哂

有咩用？

有無法律效力架 ?

你估支那做唔出咩？

歐洲議會果個廢嘅
聯合國可能真係有作用

試吓無妨

details

收皮啦五毛

五毛死全家

個人簽名
———————————————————
我喺時事台整條五毛list以正視聽屌你老母連生你就搬去站務台，你咁搞咩意思啊？我屌你老母五毛「民國復興」bam完又復出又係咩意思啊？宜家五毛改名扮其他人講嘢，明顯係離間分化策略，連生你郁都唔郁下佢地！頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！屌你老母仆街冚家鏟連生包庇五毛，助紂為虐！為虎作倀！天理不容！

我正大光明！做嘅所有嘢全部都係想杜絕五毛！你連狗兼成班濕鳩契弟管理員，竟然夠膽移走我地對抗五毛嘅post！反而民國復興，三色貓，JR嗰班五毛又唔ban走！助他人志氣滅自己威風！我話你聽死連狗你再咁搞落去連登只會步高，登後塵比五毛完全攻陷！

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
講讀酒久#62391 (精神錯亂最佳代表)
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號，另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，大家要提防list入面嘅人，希望有更多巴絲補充

如有寃枉，請大家多多指正，本人有錯即改！

為免有支那人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

其實要幾咁低端嘅人先會選擇入行做五毛作為餬口討生活嘅職業？

重有
causewayhin
濕鳩liy 問鼎高峰
霍金轉身
我師傅係巴菲特

ok
全世界得黃之峰可以做嘢

有否決個個係安理會
定係你覺得呢單野會上到安理會

醒乜鳩 得先算啦

連登仔果然好多都無腦
聯合國人權理事會既運作模式都唔明
歐洲果個議會基本垃圾黎

你估以前美國係理事會批評得中國少？
中國根本就唔怕任何人係UHNRC搞事
因為每個議案只要無2/3成員通過
個議案都係不成立。

作為安理會常任理事國既中國
早就耍手段污蔑左提倡人權既UHNRC

就算你睇番世貿果啲會議
美國幾強大都扭轉唔到貿易逆差
正正就係因為好多小國或者發展中國家撐中國
而呢啲國家同中國都有千絲萬縷既關係
上至斥資協建國家基建
下至一筆筆既經濟援助

另外唔好同我講良心
覺得啲國家會係議會背後插中國一刀

1990年代丹麥講良心對抗中國
第二年就放棄左，點解？
因為中國係國際上孤立丹麥
同時實施經濟制裁等等「手段」報復
之後基本上得番美國單打獨鬥
邊個國家願意犧牲自己黎救香港幾百萬人先

就算有民權組織出席人權會議
一樣會俾中國利用國際輿論同敵意手段對付
好多組織都因為磨唔贏中國而放棄

以上既野基本有留意開國際新聞既都會知
唔係話你搵既幫手個名勁就有用
係咁話估唔到話條女神既人
唔好再係度丟架啦

支那狗

其實都係製造中歐之間外交問題
多過法律上解決

不論成效，引起國際關注都係好事

曬鳩氣

依家係用歐洲人權法庭壓香港法院喎
同中國冇直接關係
就算最後中國向香港法院施壓都算成功製造政治炸彈

多謝關兄

又可以block一條五毛狗

唔諗對香港人有無幫助，反而去諗對支那有咩效果果d其實諗多左先啱

家陣唔係話咩有野要做倒去整治支那

而係要有明文紀錄香港嘅人權出左問題再做落去

令中國無面都夠屌你老母雜種民族

我覺得嗰個人係想阻補選，大家記唔記得之前香港啲奶共狗話3月補選會令中共有人唔高興？

好多時呢d野就係要肯去做 肯去試

巴菲特奶共奶到上天花板？